林鄭集團為推《逃犯條例》攻擊中國司法體制！習新時代中國特色法治要堅決抵制司法獨立，

林鄭集團為推《逃犯條例》攻擊中國司法體制！習新時代中國特色法治要堅決抵制司法獨立，由rule of law, rule by law 說起20190607

Gavinchiu趙氏讀書生活

Published on Jun 6, 2019

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
字幕協助：
收費平台：

Wechat: chiusreading